[大聲d！] 警察保護大陸婆！

大聲d！

大乜撚嘢陸婆
支那雞就支那雞啦

ok 支那雞